Ресурсы, сроки службы и хранения, гарантии изготовителя
=======================================================

1.	Изготовитель гарантирует соответствие модуля требованиям ТУ 27.33.13.161-001-00354407-2018.
   
2.	Время наработки на отказ не менее 75 000 часов.
   
3.	Средний срок службы 10 лет.

4.  Межповерочный интервал - 1 год.
   
5.	Гарантийный срок эксплуатации 12 месяцев со дня отгрузки.
   
6.	Гарантийный срок хранения 6 месяцев с момента изготовления.
   
7.	Гарантийный ремонт проводит предприятие изготовитель ООО «СНЭМА-СЕРВИС».
   
8.	В случаях выхода из строя модуля в послегарантийный период ремонт может производиться предприятием-изготовителем по отдельному договору за счет пользователя.